西鐵座位應改成每邊四行

依家一排靠窗得四個位根本唔夠坐 坐一陣啲廢老入黎又要讓
如果改成每邊四行，每行兩個，西鐵多番成倍位，咁樣就唔使企成程喇屌

西鐵最應該加扶手, 屌你老母請班黃衫仔叫人行入啲, 行入啲冇扶手仆親你賠湯藥咩

企嘅位會少咗
等多兩班車

應該全部份拆Q晒佢，一拍兩散，反正後生企得廢老唔企得，睇下邊個死先

屌都真，企到車廂最中間又冇扶手，啲矮肥廢老又捉唔到上面個吊環，擺柳咁擺

但難為住中間站（元朗錦上路荃灣西）個啲上親都冇位坐

你覺得改完中間上車就會有位坐咩 而家出九龍去到兆康已經有人企

我屯門上車都有時無位坐。。

其實d吊環都係隨方向搖,捉實佢真係食到力?